#. # This Source Code Form is subject to the terms of the Mozilla Public
#. # License, v. 2.0. If a copy of the MPL was not distributed with this
#. # file, You can obtain one at http://mozilla.org/MPL/2.0/.
#. extracted from ./mail/chrome/messenger/messenger.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-02-24 01:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.13.0-alpha1\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#. # The following are used by the messenger application
#. #
#. #LOCALIZATION NOTE(statusMessage): Do not translate the words
#. # $1S and $2S below. Place the word $1S where account name should appear and $2S
#. # where the status message should appear.
#: statusMessage
msgid "%1$S: %2$S"
msgstr "%1$S: %2$S"

#: removeAccount
msgid "Delete Account…"
msgstr "刪除帳號…"

#: newFolderMenuItem
msgid "Folder…"
msgstr "資料夾…"

#: newSubfolderMenuItem
msgid "Subfolder…"
msgstr "子資料夾…"

#: newFolder
msgid "New Folder…"
msgstr "新資料夾…"

#: newSubfolder
msgid "New Subfolder…"
msgstr "新增資料夾…"

#: markFolderRead
msgid "Mark Folder Read;Mark Folders Read"
msgstr "標記整個資料夾為已讀"

#: markNewsgroupRead
msgid "Mark Newsgroup Read;Mark Newsgroups Read"
msgstr "標記新聞群組為已讀"

#: folderProperties
msgid "Folder Properties"
msgstr "資料夾屬性…"

#: newTag
msgid "New Tag…"
msgstr "新標籤…"

#. # LOCALIZATION NOTE (getNextNewsMessages): Semi-colon list of plural forms.
#. # #1 is the number of news messages to get.
#: getNextNewsMessages
msgid "Get Next #1 News Message;Get Next #1 News Messages"
msgstr "取得下 #1 封新聞群組訊息"

#: advanceNextPrompt
msgid "Advance to next unread message in %S?"
msgstr "讀取 %S 內的下一封未讀文章？"

#: titleNewsPreHost
msgid "on"
msgstr "在"

#: replyToSender
msgid "Reply to Sender"
msgstr "回覆給寄件者"

#: reply
msgid "Reply"
msgstr "回覆"

#: EMLFiles
msgid "Mail Files"
msgstr "郵件檔"

#: OpenEMLFiles
msgid "Open Message"
msgstr "開啟郵件"

#. # LOCALIZATION NOTE(defaultSaveMessageAsFileName): Do not translate ".eml"
#. # in the line below. Also, the complete file name should be 8.3.
#: defaultSaveMessageAsFileName
msgid "message.eml"
msgstr "message.eml"

#. # LOCALIZATION NOTE(longMsgSubjectTruncator): A suffix string appended to the filename
#. # (created from message subject) if it needed to be truncated due to length.
#: longMsgSubjectTruncator
msgid "..."
msgstr ""

#: SaveMailAs
msgid "Save Message As"
msgstr "另存郵件"

#: SaveAttachment
msgid "Save Attachment"
msgstr "儲存附件"

#: SaveAllAttachments
msgid "Save All Attachments"
msgstr "儲存所有附件"

#: ChooseFolder
msgid "Choose Folder"
msgstr "選擇資料夾"

#: LoadingMessageToPrint
msgid "Loading message to print…"
msgstr "載入郵件以列印…"

#: MessageLoaded
msgid "Message loaded…"
msgstr "郵件已載入…"

#: PrintingMessage
msgid "Printing message…"
msgstr "列印郵件中…"

#: PrintPreviewMessage
msgid "Print Previewing message…"
msgstr "準備預覽列印郵件中…"

#: PrintingContact
msgid "Printing contact…"
msgstr "列印連絡人…"

#: PrintPreviewContact
msgid "Print Previewing contact…"
msgstr "預覽列印連絡人…"

#: PrintingAddrBook
msgid "Printing AddressBook…"
msgstr "列印通訊錄…"

#: PrintPreviewAddrBook
msgid "Print Previewing AddressBook…"
msgstr "準備列印預覽通訊錄…"

#: PrintingComplete
msgid "Done."
msgstr "完成"

#: PreviewTitle
msgid "%S - %S"
msgstr "%S - %S"

#: LoadingMailMsgForPrint
msgid "(Loading content for Printing)"
msgstr "(正載入內容以供列印)"

#: LoadingMailMsgForPrintPreview
msgid "(Loading content for Print Preview)"
msgstr "(正載入內容以供預覽列印)"

#: saveAttachmentFailed
msgid ""
"Unable to save the attachment. Please check your file name and try again "
"later."
msgstr "無法儲存附件，請檢查檔名正確後再試一次。"

#: saveMessageFailed
msgid ""
"Unable to save the message. Please check your file name and try again later."
msgstr "無法儲存郵件，請確定檔名正確後再試一次。"

#: fileExists
msgid "%S already exists. Do you want to replace it?"
msgstr "%S 已存在。您要取代它嗎？"

#. # LOCALIZATION NOTE(failedToReadFile): %1$S is replaced by the file name, %2$S is replaced by the reason the file load failed.
#: failedToReadFile
msgid "Failed to read file: %1$S reason: %2$S"
msgstr "無法讀取檔案: %1$S 原因: %2$S"

#: downloadingNewsgroups
msgid "Downloading Newsgroups for Offline Use"
msgstr "下載新聞群組以供離線閱讀"

#: downloadingMail
msgid "Downloading Mail for Offline Use"
msgstr "下載郵件以供離線閱讀"

#: sendingUnsent
msgid "Sending Unsent Messages"
msgstr "正在寄送尚未寄出的郵件"

#: folderExists
msgid "A folder with that name already exists. Please enter a different name."
msgstr "此資料夾名稱已存在，請輸入別的名稱。"

#. # LOCALIZATION NOTE(confirmDuplicateFolderRename): %1$S is name of folder being moved, %2$S is parent folder name, %3$S is proposed new folder name
#: confirmDuplicateFolderRename
msgid ""
"A subfolder with the name '%1$S' already exists in the folder '%2$S'. Would "
"you like to move this folder using the new name '%3$S'?"
msgstr ""

#: folderCreationFailed
msgid ""
"The folder could not be created because the folder name you specified "
"contains an unrecognized character. Please enter a different name and try "
"again."
msgstr "無法建立資料夾，因為內含不正確的字元。請修正名稱後重試。"

#: compactingFolder
msgid "Compacting folder %S…"
msgstr "正在壓實重整郵件匣 %S …"

#. # LOCALIZATION NOTE(compactingDone): %1$S is the compaction gain.
#: compactingDone
msgid "Done compacting (approx. %1$S saved)."
msgstr ""

#: autoCompactAllFoldersTitle
msgid "Compact Folders"
msgstr "壓實重整郵件匣"

#. # LOCALIZATION NOTE(autoCompactAllFoldersText): %1$S is the compaction gain.
#: autoCompactAllFoldersText
msgid ""
"Do you wish to compact all local and offline folders to save disk space? "
"This will save about %1$S."
msgstr ""

#: autoCompactAlwaysAskCheckbox
msgid "Always ask me before compacting folders automatically"
msgstr "總是在自動壓實重整資料夾時詢問我"

#: compactNowButton
msgid "Co&mpact Now"
msgstr "立即壓實重整 (&m)"

#: confirmFolderDeletionForFilter
msgid ""
"Deleting the folder '%S' will disable its associated filter(s). Are you sure "
"you want to delete the folder?"
msgstr "刪除資料夾「%S」會影響到相關的篩選條件。您確定要刪除嗎？"

#: alertFilterChanged
msgid "Filters associated with this folder will be updated."
msgstr "與此資料夾相關的篩選條件會被更新。"

#: filterDisabled
msgid ""
"The folder '%S' could not be found, so filter(s) associated with this folder "
"will be disabled. Verify that the folder exists, and that filters point to a "
"valid destination folder."
msgstr ""
"找不到資料夾「%S」，所以相關的篩選條件無法使用。請確認資料夾是否存在，或將篩"
"選條件設為另一個資料夾。"

#: filterFolderDeniedLocked
msgid ""
"The messages could not be filtered to folder '%S' because another operation "
"is in progress."
msgstr "無法篩選郵件到郵件匣「%S」，因為有其它動作正在進行。"

#: parsingFolderFailed
#, fuzzy
msgid ""
"Unable to open the folder %S because it is in use by some other operation. "
"Please wait for that operation to finish and then select the folder again."
msgstr "無法開啟資料夾 %S，因為它正在執行其它指令。請等待指令結束後重試。"

#: deletingMsgsFailed
msgid ""
"Unable to delete messages in folder %S because it is in use by some other "
"operation. Please wait for that operation to finish and then try again."
msgstr ""
"無法刪除資料夾 %S 中的郵件，因為它正在執行其它指令。請等待指令結束後重試。"

#: alertFilterCheckbox
msgid "Do not warn me again."
msgstr "不要再顯示此訊息。"

#: compactFolderDeniedLock
msgid ""
"The folder '%S' cannot be compacted because another operation is in "
"progress. Please try again later."
msgstr "無法壓實重整郵件匣「%S」。因為有其它動作正在進行。請稍候再試。"

#: compactFolderWriteFailed
msgid ""
"The folder '%S' could not be compacted because writing to folder failed. "
"Verify that you have enough disk space, and that you have write privileges "
"to the file system, then try again."
msgstr ""
"無法壓實重整郵件匣「%S」，因為無法寫入郵件匣。請確認仍有足夠磁碟空問並有寫入"
"權限後再試一次。"

#: compactFolderInsufficientSpace
msgid ""
"Some folders (e.g. '%S') cannot be compacted because there is not enough "
"free disk space. Please delete some files and try again."
msgstr ""

#: filterFolderHdrAddFailed
msgid ""
"The messages could not be filtered to folder '%S' because adding a message "
"to it failed. Verify that the folder is displaying properly or try to repair "
"it from the folder properties."
msgstr ""

#: filterFolderWriteFailed
msgid ""
"The messages could not be filtered to folder '%S' because writing to folder "
"failed. Verify that you have enough disk space, and that you have write "
"privileges to the file system, then try again."
msgstr ""
"因為無法寫入郵件匣，無法篩選郵件到郵件匣「%S」。請確認仍有足夠磁碟空問並有寫"
"入權限後再試一次。"

#: copyMsgWriteFailed
msgid ""
"The messages could not be moved or copied to folder '%S' because writing to "
"folder failed. To gain disk space, from the File menu, first choose Empty "
"Trash, and then choose Compact Folders, and then try again."
msgstr ""
"郵件無法移動或複製到郵件匣「%S」，因為無法寫入郵件匣。請從「檔案」選單選「清"
"空垃圾桶」或選擇「壓實重整郵件匣」清出空間後再試一次。"

#: cantMoveMsgWOBodyOffline
msgid ""
"While working offline, you cannot move or copy messages that were not "
"downloaded for offline use. From the Mail window, open the File menu, choose "
"Offline, then uncheck Work Offline, and then try again."
msgstr ""
"離線模式時您無法移動或複製未下載的郵件。請從「檔案」選單選取「連線模式」後重"
"試。"

#: operationFailedFolderBusy
msgid ""
"The operation failed because another operation is using the folder. Please "
"wait for that operation to finish and then try again."
msgstr "無法執行，因為有別的指令正在使用此資料夾。請稍候再試。"

#: folderRenameFailed
msgid ""
"The folder could not be renamed. Perhaps the folder is being reparsed, or "
"the new name is not a valid folder name."
msgstr ""
"無法改變此資料夾的名稱。您可能正在使用裡面的檔案，或是新名稱包含不正確的字"
"元。"

#. # LOCALIZATION NOTE(verboseFolderFormat): %1$S is folder name, %2$S is server name
#: verboseFolderFormat
msgid "%1$S on %2$S"
msgstr "%1$S 在 %2$S"

#. # LOCALIZATION NOTE(filterFolderTruncateFailed): %1$S is replaced by the folder name, %2$S is replaced by the brandShortName
#: filterFolderTruncateFailed
msgid ""
"There was an error truncating the Inbox after filtering a message to folder "
"'%1$S'. You may need to shutdown %2$S and delete INBOX.msf."
msgstr ""
"篩選郵件至郵件匣「%1$S」後無法變更收件匣。您可能要關閉 %2$S 後手動刪除 INBOX."
"msf。"

#: mailboxTooLarge
msgid ""
"The folder %S is full, and can't hold any more messages. To make room for "
"more messages, delete any old or unwanted mail and compact the folder."
msgstr "郵件匣「%S」已滿，無法新增郵件。請刪除不必要的郵件後壓實重整此郵件匣。"

#: outOfDiskSpace
msgid ""
"There is not enough disk space to download new messages. Try deleting old "
"mail, emptying the Trash folder, and compacting your mail folders, and then "
"try again."
msgstr ""
"磁碟空間不足以下載新郵件。請刪除舊郵件、清空垃圾桶、或壓實重整郵件匣後再試"
"試。"

#: errorGettingDB
msgid ""
"Unable to open the summary file for %S. Perhaps there was an error on disk, "
"or the full path is too long."
msgstr "無法開啟 %S 的摘要檔，可能是磁碟發生錯誤或路徑名稱太長。"

#: defaultServerTag
msgid "(Default)"
msgstr "(預設)"

#. # Used in message database list view to provide a text value for graphic based cells.
#: messageUnread
msgid "Unread"
msgstr "未讀"

#: messageHasFlag
msgctxt "messageHasFlag"
msgid "Starred"
msgstr "已標星號"

#: messageHasAttachment
msgid "Has Attachment"
msgstr "有附件"

#: messageJunk
msgctxt "messageJunk"
msgid "Junk"
msgstr "垃圾郵件"

#: messageExpanded
msgid "Expanded"
msgstr "展開"

#: messageCollapsed
msgid "Collapsed"
msgstr "收合"

#. # Used in the SMTP Account Settings panel when a server value has no properties
#: smtpServerList-NotSpecified
msgid "<not specified>"
msgstr "<未指定>"

#: smtpServer-ConnectionSecurityType-0
msgid "None"
msgstr "無"

#: smtpServer-ConnectionSecurityType-1
msgid "STARTTLS, if available"
msgstr "嘗試使用 STARTTLS"

#: smtpServer-ConnectionSecurityType-2
msgid "STARTTLS"
msgstr "STARTTLS"

#: smtpServer-ConnectionSecurityType-3
msgid "SSL/TLS"
msgstr "SSL/TLS"

#: smtpServers-confirmServerDeletionTitle
msgid "Delete Server"
msgstr "刪除伺服器"

#: smtpServers-confirmServerDeletion
msgid ""
"Are you sure you want to delete the server: \n"
" %S?"
msgstr ""
"確定要刪除此伺服器: \n"
" %S？"

#. # Account Settings - Both Incoming and SMTP server
#: authNo
msgid "No authentication"
msgstr "不認證"

#: authOld
msgid "Password, original method (insecure)"
msgstr "密碼，以前的方式（不安全）"

#: authPasswordCleartextInsecurely
msgid "Password, transmitted insecurely"
msgstr "不安全傳輸的密碼"

#: authPasswordCleartextViaSSL
msgid "Normal password"
msgstr "普通密碼"

#: authPasswordEncrypted
msgid "Encrypted password"
msgstr "加密過的密碼"

#: authKerberos
msgid "Kerberos / GSSAPI"
msgstr "Kerberos / GSSAPI"

#: authExternal
msgid "TLS Certificate"
msgstr "TLS 憑證"

#: authNTLM
msgid "NTLM"
msgstr "NTLM"

#: authOAuth2
msgid "OAuth2"
msgstr ""

#: authAnySecure
msgid "Any secure method (deprecated)"
msgstr "任何比較安全的方式（不建議）"

#: authAny
msgid "Any method (insecure)"
msgstr "任何方式（不安全）"

#. # OAuth2 window title
#. # LOCALIZATION NOTE(oauth2WindowTitle):
#. # %1$S is the username (or full email address) used for authentication.
#. # %2$S is the hostname of the account being authenticated.
#: oauth2WindowTitle
msgid "Enter credentials for %1$S on %2$S"
msgstr ""

#. # LOCALIZATION NOTE(serverType-nntp): Do not translate "NNTP" in the line below
#: serverType-nntp
msgid "News Server (NNTP)"
msgstr "新聞群組伺服器 (NNTP)"

#. # LOCALIZATION NOTE(serverType-pop3): Do not translate "POP" in the line below
#: serverType-pop3
msgid "POP Mail Server"
msgstr "POP 郵件伺服器"

#. # LOCALIZATION NOTE(serverType-imap): Do not translate "IMAP" in the line below
#: serverType-imap
msgid "IMAP Mail Server"
msgstr "IMAP 郵件伺服器"

#: serverType-none
msgid "Local Mail Store"
msgstr "本機儲存郵件"

#: sizeColumnTooltip
msgid "Click to sort by size"
msgstr "點選以照大小排序"

#: sizeColumnHeader
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: linesColumnTooltip
msgid "Click to sort by lines"
msgstr "點選以照行數排序"

#: linesColumnHeader
msgid "Lines"
msgstr "行"

#. # LOCALIZATION NOTE (getMsgButtonTooltip): Do not translate the word "%S" below.
#. # Place the word "%S" in your translation where the name of the comma seperated accounts should appear.
#: getMsgButtonTooltip
msgid "Get new messages for %S"
msgstr ""

#. # Used to separate email addresses in a list.  Note the trailing space ', '
#: getMsgButtonTooltip.listSeparator
#, fuzzy
msgctxt "getMsgButtonTooltip.listSeparator"
msgid ", "
msgstr "、"

#. # status feedback stuff
#: documentDone
msgctxt "documentDone"
msgid ""
msgstr ""

#: documentLoading
msgid "Loading Message…"
msgstr "載入郵件中…"

#. # LOCALIZATION NOTE (autosyncProgress): Do not translate the word "%1$S" or "%2$S" below.
#. # Place the word %1$S in your translation where the name of the comma separated folders should appear.
#. # Place the word %2$S in your translation where the name of the comma separated accounts should appear.
#: autosyncProgress
msgid "Synchronizing messages in %1$S from %2$S…"
msgstr "正在從 %2$S 同步郵件至 %1$S …"

#: unreadMsgStatus
msgid "Unread: %S"
msgstr "未讀: %S"

#: selectedMsgStatus
msgid "Selected: %S"
msgstr "已選取: %S"

#: totalMsgStatus
msgid "Total: %S"
msgstr "全部: %S"

#. # localized folder names
#: localFolders
msgid "Local Folders"
msgstr "本機郵件匣"

#. # LOCALIZATION NOTE (inboxFolderName): OK to translate all foldernames, bugzilla #57440 & bugzilla #23625 fixed
#: inboxFolderName
msgid "Inbox"
msgstr "收件匣"

#: trashFolderName
msgid "Trash"
msgstr "垃圾桶"

#: sentFolderName
msgid "Sent"
msgstr "寄件備份"

#: draftsFolderName
msgid "Drafts"
msgstr "草稿"

#: templatesFolderName
msgid "Templates"
msgstr "範本"

#: outboxFolderName
msgid "Outbox"
msgstr "寄件匣"

#: junkFolderName
msgctxt "junkFolderName"
msgid "Junk"
msgstr "垃圾郵件"

#: archivesFolderName
msgid "Archives"
msgstr "備存"

#. # "Normal" priority is often blank,
#. # depending on the consumers of these strings
#: priorityLowest
msgid "Lowest"
msgstr "最低"

#: priorityLow
msgid "Low"
msgstr "低"

#: priorityNormal
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: priorityHigh
msgid "High"
msgstr "高"

#: priorityHighest
msgid "Highest"
msgstr "最高"

#. #Group by date thread pane titles
#: today
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: yesterday
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: lastWeek
msgid "Last Week"
msgstr "上週"

#: twoWeeksAgo
msgid "Two Weeks Ago"
msgstr "兩週前"

#: older
msgid "Older"
msgstr "舊郵件"

#. #Grouped By Tags
#: untaggedMessages
msgid "Untagged Messages"
msgstr "無標籤郵件"

#. # Grouped by status
#: messagesWithNoStatus
msgid "No Status"
msgstr "無狀態"

#. #Grouped by priority
#: noPriority
msgid "No Priority"
msgstr "無優先順序"

#. #Grouped by has attachments
#: noAttachments
msgid "No Attachments"
msgstr "無附件"

#: attachments
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#. #Grouped by starred
#: notFlagged
msgid "Not Starred"
msgstr "未加星號"

#: groupFlagged
msgctxt "groupFlagged"
msgid "Starred"
msgstr "已標星號"

#. # defaults descriptions for tag prefs listed in mailnews.js
#. # (we keep the .labels. names for backwards compatibility)
#: mailnews.tags.remove
msgid "Remove All Tags"
msgstr "移除所有標籤"

#: mailnews.labels.description.1
msgid "Important"
msgstr "重要"

#: mailnews.labels.description.2
msgid "Work"
msgstr "商務"

#: mailnews.labels.description.3
msgid "Personal"
msgstr "私人"

#: mailnews.labels.description.4
msgid "To Do"
msgstr "待辦事項"

#: mailnews.labels.description.5
msgid "Later"
msgstr "稍後處理"

#. # Format definition tag menu texts.
#. # This is necessary in order to get the accesskeys to be the on the first
#. # character of the menu text instead of after the menu text.
#. # If a key definition exists for the tag at index n, that key's key will be
#. # taken as the accesskey, eg.
#. #   <key id="key_tag3" key="&tagCmd3.key;" oncommand="ToggleMessageTagKey(3);"/>
#. # makes the third tag have the accesskey &tagCmd3.key;.
#. # In the menuitem's label, this accesskey appears at %1$S below; %2$S will be
#. # replaced by the tag label.
#: mailnews.tags.format
msgid "%1$S %2$S"
msgstr "%1$S %2$S"

#: replied
msgid "Replied"
msgstr "已回信"

#: forwarded
msgid "Forwarded"
msgstr "已轉寄"

#: new
msgid "New"
msgstr "新增"

#: read
msgid "Read"
msgstr "已讀"

#: flagged
msgctxt "flagged"
msgid "Starred"
msgstr "已標星號"

#. # for junk status picker in search and mail views
#: junk
msgctxt "junk"
msgid "Junk"
msgstr "垃圾郵件"

#. # for junk score origin picker in search and mail views
#: junkScoreOriginPlugin
msgid "Plugin"
msgstr "外掛程式"

#: junkScoreOriginFilter
msgid "Filter"
msgstr "篩選條件"

#: junkScoreOriginWhitelist
msgid "Whitelist"
msgstr "白名單"

#: junkScoreOriginUser
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: junkScoreOriginImapFlag
msgid "IMAP Flag"
msgstr "IMAP 標記"

#. # for the has attachment picker in search and mail views
#: hasAttachments
msgid "Has Attachments"
msgstr "內含附件"

#. # for the Tag picker in search and mail views.
#: tag
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#. # mailnews.js
#: mailnews.send_default_charset
msgid "UTF-8"
msgstr ""

#: mailnews.view_default_charset
#, fuzzy
msgid "ISO-8859-1"
msgstr "Big5"

#. # generate display names in last first order
#. # valid mail.addr_book.displayName.lastnamefirst are: true or false
#: mail.addr_book.displayName.lastnamefirst
msgctxt "mail.addr_book.displayName.lastnamefirst"
msgid "false"
msgstr "true"

#. # the format for "mail.addr_book.quicksearchquery.format" is:
#. # @V == the escaped value typed in the quick search bar in the addressbook
#. #
#. # note, changing this might require a change to SearchNameOrEmail.label
#. # in messenger.dtd
#. #
#. # LOCALIZATION NOTE - please add phonetic names as below when "mail.addr_book.show_phonetic_fields" is true
#. # "?(or(PrimaryEmail,c,@V)(DisplayName,c,@V)(FirstName,c,@V)(LastName,c,@V)(PhoneticFirstName,c,@V)(PhoneticLastName,c,@V))"
#. #
#: mail.addr_book.quicksearchquery.format
msgid ""
"?(or(PrimaryEmail,c,@V)(DisplayName,c,@V)(FirstName,c,@V)(LastName,c,@V))"
msgstr ""
"?(or(PrimaryEmail,c,@V)(DisplayName,c,@V)(LastName,c,@V)(FirstName,c,@V))"

#. # valid mail.addr_book.show_phonetic_fields are: true or false
#: mail.addr_book.show_phonetic_fields
msgctxt "mail.addr_book.show_phonetic_fields"
msgid "false"
msgstr "false"

#. # valid format options are:
#. # 1: yyyy/mm/dd
#. # 2: yyyy/dd/mm
#. # 3: mm/dd/yyyy
#. # 4: mm/yyyy/dd
#. # 5: dd/mm/yyyy
#. # 6: dd/yyyy/mm
#. #
#. # 0: auto-detect the current locale format
#. #    a separator has to be either '/', '-', '.' and the year in Chistian year
#. #    otherwise mm/dd/yyyy (option 3) is used
#. #
#: mailnews.search_date_format
msgid "0"
msgstr "0"

#. # separator for search date (e.g. "/", "-"), or empty when search_date_format is zero
#: mailnews.search_date_separator
msgctxt "mailnews.search_date_separator"
msgid ""
msgstr ""

#. # leading zeros for day and month values, not used if mailnews.search_date_format is not zero
#: mailnews.search_date_leading_zeros
msgid "true"
msgstr "true"

#. # offline msg
#: nocachedbodybody
msgid ""
"The body of this message has not been downloaded from the server for reading "
"offline. To read this message, you must reconnect to the network, choose "
"Offline from the File menu and then uncheck Work Offline. In the future, you "
"can select which messages or folders to read offline. To do this, choose "
"Offline from the file menu and then select Synchronize. You can adjust the "
"Disk Space preference to prevent the downloading of large messages."
msgstr ""
"這封郵件的內文尚未從伺服器下載供離線閱讀。要讀取這封郵件的內文您必須重新連線"
"後解除勾選「檔案＞離線模式」。以後您可以設定讓它自動下載，方法是選擇「檔案＞"
"離線＞同步」。您可以設定選項裡的磁碟空間設定以避免下載過大的郵件。"

#. # accountCentral
#: mailnews.account_central_page.url
msgid "chrome://messenger/content/msgAccountCentral.xul"
msgstr "chrome://messenger/content/msgAccountCentral.xul"

#. # LOCALIZATION NOTE(acctCentralTitleFormat): %1$S is brand, %2$S is account type, %3$S is account name
#: acctCentralTitleFormat
msgid "%1$S %2$S - %3$S"
msgstr "%1$S %2$S - %3$S"

#: mailAcctType
msgid "Mail"
msgstr "郵件"

#: newsAcctType
msgid "News"
msgstr "新聞群組"

#: feedsAcctType
msgid "Feeds"
msgstr "消息來源"

#. # LOCALIZATION NOTE(nocachedbodytitle): Do not translate "<TITLE>" or "</TITLE>" in the line below
#: nocachedbodytitle
msgid "<TITLE>Go Online to View This Message</TITLE>\n"
msgstr "<TITLE>請連線以讀取此封郵件</TITLE>\n"

#. # mailWindowOverlay.js
#: confirmUnsubscribeTitle
msgid "Confirm Unsubscribe"
msgstr "確認取消訂閱"

#: confirmUnsubscribeText
msgid "Are you sure you want to unsubscribe from %S?"
msgstr "您確定要取消訂閱 %S 嗎？"

#: confirmUnsubscribeManyText
msgid "Are you sure you want to unsubscribe from these newsgroups?"
msgstr "確定要取消訂閱這些新聞群組？"

#: restoreAllTabs
msgid "Restore All Tabs"
msgstr "回復所有分頁"

#. # LOCALIZATION NOTE(junkBarMessage): %S is brand
#: junkBarMessage
msgid "%S thinks this message is Junk mail."
msgstr ""

#: junkBarButton
msgid "Not Junk"
msgstr "非垃圾信"

#: junkBarButtonKey
msgid "N"
msgstr ""

#: junkBarInfoButton
#, fuzzy
msgid "Learn More"
msgstr "更多資訊…"

#: junkBarInfoButtonKey
msgctxt "junkBarInfoButtonKey"
msgid "L"
msgstr ""

#. # LOCALIZATION NOTE(remoteContentBarMessage): %S is brand
#: remoteContentBarMessage
#, fuzzy
msgid "To protect your privacy, %S has blocked remote content in this message."
msgstr "為保護您的隱私，&brandShortName; 已阻擋來自遠端的內容。"

#: remoteContentPrefLabel
#, fuzzy
msgctxt "remoteContentPrefLabel"
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: remoteContentPrefAccesskey
msgctxt "remoteContentPrefAccesskey"
msgid "O"
msgstr ""

#: remoteContentPrefLabelUnix
#, fuzzy
msgctxt "remoteContentPrefLabelUnix"
msgid "Preferences"
msgstr "偏好設定"

#: remoteContentPrefAccesskeyUnix
msgctxt "remoteContentPrefAccesskeyUnix"
msgid "P"
msgstr ""

#. # LOCALIZATION NOTE(remoteAllow): %S is host name
#: remoteAllow
msgid "Allow remote content for %S"
msgstr ""

#: phishingBarMessage
msgid "This message may be a scam."
msgstr "這可能是封詐騙信。"

#: phishingBarPrefLabel
#, fuzzy
msgctxt "phishingBarPrefLabel"
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: phishingBarPrefAccesskey
msgctxt "phishingBarPrefAccesskey"
msgid "O"
msgstr ""

#: phishingBarPrefLabelUnix
#, fuzzy
msgctxt "phishingBarPrefLabelUnix"
msgid "Preferences"
msgstr "偏好設定"

#: phishingBarPrefAccesskeyUnix
msgctxt "phishingBarPrefAccesskeyUnix"
msgid "P"
msgstr ""

#: mdnBarIgnoreButton
msgid "Ignore Request"
msgstr ""

#: mdnBarIgnoreButtonKey
msgctxt "mdnBarIgnoreButtonKey"
msgid "n"
msgstr ""

#: mdnBarSendReqButton
msgid "Send Receipt"
msgstr ""

#: mdnBarSendReqButtonKey
msgid "S"
msgstr ""

#: draftMessageMsg
#, fuzzy
msgid "This is a draft message."
msgstr "這是一封草稿"

#: draftMessageButton
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: draftMessageButtonKey
msgctxt "draftMessageButtonKey"
msgid "E"
msgstr ""

#. # msgHdrViewOverlay.js
#: openLabel
msgid "Open"
msgstr "開啟"

#: openLabelAccesskey
msgctxt "openLabelAccesskey"
msgid "O"
msgstr "O"

#: saveLabel
msgid "Save As…"
msgstr "另存新檔…"

#: saveLabelAccesskey
#, fuzzy
msgctxt "saveLabelAccesskey"
msgid "A"
msgstr "a"

#: detachLabel
msgid "Detach…"
msgstr "取出…"

#: detachLabelAccesskey
msgctxt "detachLabelAccesskey"
msgid "D"
msgstr "D"

#: deleteLabel
msgctxt "deleteLabel"
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: deleteLabelAccesskey
#, fuzzy
msgctxt "deleteLabelAccesskey"
msgid "E"
msgstr "e"

#: deleteAttachments
msgid ""
"The following attachments will be permanently deleted from this message:\n"
"%S\n"
"This action cannot be undone. Do you wish to continue?"
msgstr ""
"下列附件會被永久刪除:\n"
"%S\n"
"這個動作無法反悔，確定要繼續嗎？"

#: detachAttachments
msgid ""
"The following attachments have been successfully saved and will now be "
"permanently deleted from this message:\n"
"%S\n"
"This action cannot be undone. Do you wish to continue?"
msgstr ""
"已成功儲存下列附件檔案，可以安全的從原始郵件中刪除:\n"
"%S\n"
"刪除後將無法反悔，確定要繼續嗎？"

#: deleteAttachmentFailure
msgid "Failed to delete the selected attachments."
msgstr "無法刪除所選附件。"

#: emptyAttachment
msgid ""
"This attachment appears to be empty.\n"
"Please check with the person who sent this.\n"
"Often company firewalls or antivirus programs will destroy attachments."
msgstr ""
"這個附件是空白的。\n"
"請向寄件者詢問。\n"
"有些公司的防火牆或防毒軟體可能會移除附件。"

#. # LOCALIZATION NOTE (attachmentCount): Semi-colon list of plural forms.
#. # See: http://developer.mozilla.org/en/Localization_and_Plurals
#. # #1 number of attachments
#: attachmentCount
msgid "#1 attachment;#1 attachments"
msgstr "#1 個附件"

#. # LOCALIZATION NOTE (attachmentCountSingle): This is the format for the
#. # attachment header when a message has only one attachment. This is separate
#. # from attachmentCount above, since attachmentCountSingle typically ends with a
#. # colon.
#: attachmentCountSingle
msgid "1 attachment:"
msgstr "一個附件:"

#. # LOCALIZATION NOTE (attachmentSizeUnknown): The string to show for the total
#. # size of all attachments when none of the attachments' sizes can be detected.
#: attachmentSizeUnknown
msgid "size unknown"
msgstr "未知大小"

#. # LOCALIZATION NOTE (attachmentSizeAtLeast): The string to show for the total
#. # size of all attachments when at least one (but not all) of the attachments'
#. # sizes can't be detected. %1$S is the formatted size.
#: attachmentSizeAtLeast
msgid "at least %1$S"
msgstr "至少 %1$S"

#. # This is the format for prepending accesskeys to the
#. # each of the attachments in the file|attachments menu:
#. #   ie: 1 file.txt
#. #       2 another file.txt
#: attachmentDisplayNameFormat
msgid "%S %S"
msgstr "%S %S"

#. # This is the heading for the attachment summary when printing an email
#: attachmentsPrintHeader
msgid "Attachments:"
msgstr "附件:"

#. # Connection Error Messages
#: 101
#, fuzzy
msgid "Unknown Error"
msgstr "未知的錯誤"

#: 102
msgid "Failed to connect to server %S."
msgstr "無法連線到伺服器 %S。"

#: 103
msgid "Could not connect to server %S; the connection was refused."
msgstr "伺服器 %S 拒絕連線。"

#: 104
msgid "Connection to server %S timed out."
msgstr "與伺服器 %S 的連線逾時。"

#: recipientSearchCriteria
msgid "Subject or Recipient contains:"
msgstr "主旨或收件者有:"

#: fromSearchCriteria
msgid "Subject or From contains:"
msgstr "主旨或寄件者包含:"

#. # LOCALIZATION NOTE(biffNotification): %1$S is the number of new messages
#: biffNotification_message
msgid "has %1$S new message"
msgstr "有 %1$S 封新郵件"

#: biffNotification_messages
msgid "has %1$S new messages"
msgstr "有 %1$S 封新郵件"

#. # LOCALIZATION NOTE(newMailNotification_message): %1$S is the name of the account %2$S is the number of new messages
#: newMailNotification_message
msgid "%1$S received %2$S new message"
msgstr "%1$S 收到了 %2$S 封新訊息"

#. # LOCALIZATION NOTE(newMailNotification_messages): %1$S is the name of the account %2$S is the number of new messages
#: newMailNotification_messages
msgid "%1$S received %2$S new messages"
msgstr "%1$S 收到了 %2$S 封新訊息"

#. # LOCALIZATION NOTE(newMailNotification_messagetitle): %1$S is subject of new message and %2$S is sender of new message.
#. # This is UNIX only
#: newMailNotification_messagetitle
msgid "%1$S from %2$S"
msgstr "來自 %2$S 的 %1$S"

#. # LOCALIZATION NOTE(macBiffNotification is Mac only):
#. #  %1$S is the number of new messages
#. #  %2$S is a list of names and/or email addresses separated by biffNotification_separator
#. #  %3$S is the number of new messages not displayed in the biff alert
#: macBiffNotification_message
msgid "%1$S new message from %2$S."
msgstr "來自 %2$S 的 %1$S 封新郵件。"

#: macBiffNotification_messages
msgid "%1$S new messages from %2$S."
msgstr "來自 %2$S 的 %1$S 封新郵件。"

#: macBiffNotification_messages_extra
msgid "%1$S new messages from %2$S and %3$S more."
msgstr "來自 %2$S 的 %1$S 封新郵件，以及其他的 %3$S 封。"

#. # Used to separate names/email addresses in a list.  Note the trailing space ', '
#: macBiffNotification_separator
#, fuzzy
msgctxt "macBiffNotification_separator"
msgid ", "
msgstr "、"

#. # For the Quota tab in the mail folder properties dialog
#: quotaUsedFree
msgid "%S of %S KB used"
msgstr "已用 %S／%S KB"

#: quotaPercentUsed
msgid "%S%% full"
msgstr "%S%% 已滿"

#. # for quota in main window (commandglue.js)
#: percent
msgid "%S%%"
msgstr "%S%%"

#: quotaTooltip
msgid "IMAP quota: %S KB used of %S KB total. Click for details."
msgstr "IMAP 配額： %S KB / %S KB。點這裡以檢視詳細資訊。"

#. # for message views
#: confirmViewDeleteTitle
msgctxt "confirmViewDeleteTitle"
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: confirmViewDeleteMessage
msgid "Are you sure you want to delete this view?"
msgstr "您確定要刪除此分頁？"

#. # for virtual folders
#: confirmSavedSearchTitle
msgid "Confirm Delete"
msgstr "確認刪除"

#: confirmSavedSearchDeleteMessage
msgid "Are you sure you want to delete this saved search?"
msgstr "確定要刪除此即時搜尋資料夾嗎？"

#. ## @name ENTER_PASSWORD_PROMPT
#. ## @loc None
#. # LOCALIZATION NOTE (passwordPrompt): Do not translate the word %S below.
#. # Place the word "%S" in your translation where the email address
#. # or the username should appear
#: passwordPrompt
msgid "Enter your password for %1$S on %2$S:"
msgstr "輸入 %1$S 在 %2$S 上的密碼:"

#. ## @name ENTER_PASSWORD_PROMPT_TITLE
#. ## @loc None
#: passwordTitle
msgid "Mail Server Password Required"
msgstr "需要郵件伺服器密碼"

#. # for checking if the user really wants to open lots of messages in separate windows.
#: openWindowWarningTitle
msgctxt "openWindowWarningTitle"
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#. # LOCALIZATION NOTE (openWindowWarningConfirmation): Semi-colon list of plural forms.
#. # #1 is the number of messages the user is attempting to open.
#: openWindowWarningConfirmation
msgctxt "openWindowWarningConfirmation"
msgid ""
"Opening #1 message may be slow. Continue?;Opening #1 messages may be slow. "
"Continue?"
msgstr "一次開啟 #1 封訊息可能會很緩慢，要繼續嗎？"

#. # for checking if the user really wants to open lots of messages in tabs.
#: openTabWarningTitle
msgctxt "openTabWarningTitle"
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#. # LOCALIZATION NOTE (openTabWarningConfirmation): Semi-colon list of plural forms.
#. # #1 is the number of messages the user is attempting to open.
#: openTabWarningConfirmation
msgctxt "openTabWarningConfirmation"
msgid ""
"Opening #1 message may be slow. Continue?;Opening #1 messages may be slow. "
"Continue?"
msgstr "一次開啟 #1 封訊息可能會很緩慢，要繼續嗎？"

#. # for warning the user that a tag they're trying to create already exists
#: tagExists
msgid "A tag with that name already exists."
msgstr "此標籤名稱已存在。"

#. # title of the edit tag dialog
#: editTagTitle
msgid "Edit Tag"
msgstr "編輯標籤"

#. # for the virtual folder list dialog title
#. # %S is the name of the saved search folder
#: editVirtualFolderPropertiesTitle
msgid "Edit Saved Search Properties for %S"
msgstr "編輯即時搜尋 %S 的設定"

#. #alert to inform the user to choose one or more folders to search for a saved search folder
#: alertNoSearchFoldersSelected
msgid ""
"You must choose at least one folder to search for the saved search folder."
msgstr "要建立即時搜尋資料夾請先選取一個以上的資料夾。"

#. # These are displayed in the message and folder pane windows
#. # LOCALIZATION NOTE %.*f is the abbreviated size in the appropriate units
#: byteAbbreviation2
msgid "%.*f bytes"
msgstr "%.*f 位元組"

#: kiloByteAbbreviation2
msgid "%.*f KB"
msgstr "%.*f KB"

#: megaByteAbbreviation2
msgid "%.*f MB"
msgstr "%.*f MB"

#: gigaByteAbbreviation2
msgid "%.*f GB"
msgstr "%.*f GB"

#. ## LOCALIZATION NOTE(folderWithAccount):
#. ## This is used to show folder name together with an account name.
#. ## %1$S = folder name
#. ## %2$S = account name
#: folderWithAccount
#, fuzzy
msgid "%1$S - %2$S"
msgstr "%1$S 在 %2$S"

#. ## LOCALIZATION NOTE(folderWithUnreadMsgs):
#. ## This is a concatenation of two strings to compose a folder label with unread messages.
#. ## %1$S = folder name
#. ## %2$S = count of unread messages
#: folderWithUnreadMsgs
#, fuzzy
msgid "%1$S (%2$S)"
msgstr "%1$S %2$S"

#. ## LOCALIZATION NOTE(summarizedValue):
#. ## This string shows an indication that the value shown is actually a summary
#. ## accumulated from all subfolders.
#. ## %S = summarized value from all subfolders
#: folderSummarizedValue
msgid "*%S"
msgstr ""

#. # Error message if message for a message id wasn't found
#: errorOpenMessageForMessageIdTitle
msgid "Error opening message-id"
msgstr "開啟 message-id 失敗"

#: errorOpenMessageForMessageIdMessage
msgid "Message for message-id %S not found"
msgstr "找不到郵件的 message-id %S"

#. # Warnings to alert users about phishing urls
#: confirmPhishingTitle
msgid "Email Scam Alert"
msgstr "詐騙郵件警告"

#. #LOCALIZATION NOTE %1$S is the brand name, %2$S is the host name of the url being visited
#: confirmPhishingUrl
msgid ""
"%1$S thinks this message is a scam. The links in the message may be trying "
"to impersonate web pages you want to visit. Are you sure you want to visit "
"%2$S?"
msgstr ""
"%1$S 認為這封郵件是詐騙郵件。郵件內的鏈結可能假裝成某些網頁欺騙您，您確定要連"
"線到「%2$S」嗎？"

#. # Check for Updates
#. # LOCALIZATION NOTE (updatesItem_*): these are alternative labels for Check for Update item in Help menu.
#. # Which one is used depends on Update process state.
#: updatesItem_default
msgctxt "updatesItem_default"
msgid "Check for Updates…"
msgstr "檢查更新…"

#: updatesItem_defaultFallback
msgctxt "updatesItem_defaultFallback"
msgid "Check for Updates…"
msgstr "檢查更新…"

#: updatesItem_default.accesskey
#, fuzzy
msgid "C"
msgstr "C"

#: updatesItem_downloading
msgid "Downloading %S…"
msgstr "正在下載 %S…"

#: updatesItem_downloadingFallback
msgid "Downloading Update…"
msgstr "正在下載更新檔…"

#: updatesItem_downloading.accesskey
msgctxt "updatesItem_downloading.accesskey"
msgid "D"
msgstr "D"

#: updatesItem_resume
#, fuzzy
msgid "Resume Downloading %S…"
msgstr "繼續下載 %S…"

#: updatesItem_resumeFallback
msgid "Resume Downloading Update…"
msgstr "正在繼續下載更新檔…"

#: updatesItem_resume.accesskey
msgctxt "updatesItem_resume.accesskey"
msgid "D"
msgstr "D"

#: updatesItem_pending
msgctxt "updatesItem_pending"
msgid "Apply Downloaded Update Now…"
msgstr "立即套用已下載的更新檔…"

#: updatesItem_pendingFallback
msgctxt "updatesItem_pendingFallback"
msgid "Apply Downloaded Update Now…"
msgstr "立即套用已下載的更新檔…"

#: updatesItem_pending.accesskey
msgctxt "updatesItem_pending.accesskey"
msgid "D"
msgstr "d"

#. # Folder Pane Header Title Strings
#: folderPaneModeHeader_all
msgid "All Folders"
msgstr "所有資料夾"

#: folderPaneModeHeader_unread
msgid "Unread Folders"
msgstr "未讀資料夾"

#: folderPaneModeHeader_unread_compact
msgid "Unread Folders - Compact View"
msgstr ""

#: folderPaneModeHeader_favorite
msgid "Favorite Folders"
msgstr "最愛資料夾"

#: folderPaneModeHeader_favorite_compact
msgid "Favorite Folders - Compact View"
msgstr ""

#: folderPaneModeHeader_recent
msgid "Recent Folders"
msgstr "最近開啟資料夾"

#: folderPaneModeHeader_recent_compact
msgid "Recent Folders - Compact View"
msgstr ""

#: folderPaneModeHeader_smart
msgctxt "folderPaneModeHeader_smart"
msgid "Unified Folders"
msgstr "整合資料夾"

#: unifiedAccountName
msgctxt "unifiedAccountName"
msgid "Unified Folders"
msgstr "整合資料夾"

#. # Copy / Move to Folder Again
#. #LOCALIZATION NOTE %1$S is the name of the folder we will move to. moveToFolderAgainAccessKey
#. # should have the same value as copyToFolderAgainAccessKey as they are the same menu item in the UI
#. # moveToFolderAgainAccessKey should also be a letter that occurs before %1$S
#: moveToFolderAgain
msgid "Move to \"%1$S\" Again"
msgstr "再次移動到「%1$S」"

#: moveToFolderAgainAccessKey
msgctxt "moveToFolderAgainAccessKey"
msgid "t"
msgstr "t"

#. #LOCALIZATION NOTE %1$S is the name of the folder we will copy to
#. # copyToFolderAgainAccessKey
#. # should have the same value as moveToFolderAgainAccessKey as they are the same menu item in the UI
#. # copyToFolderAgainAccessKey should also be a letter that occurs before %1$S
#: copyToFolderAgain
msgid "Copy to \"%1$S\" Again"
msgstr "再次複製到「%1$S」"

#: copyToFolderAgainAccessKey
msgctxt "copyToFolderAgainAccessKey"
msgid "t"
msgstr "t"

#. #LOCALIZATION NOTE %1$S is the e-mail address of the person we will allow remote content for
#: alwaysLoadRemoteContentForSender2
msgid "Always load remote content from %1$S"
msgstr "總是從 %1$S 載入遠端內容"

#. #LOCALIZATION NOTE(mdnBarMessageNormal) %1$S is the name of the sender
#: mdnBarMessageNormal
msgid "%1$S has asked to be notified when you read this message."
msgstr "%1$S 希望您在閱讀此訊息後傳送回條通知。"

#. #LOCALIZATION NOTE(mdnBarMessageAddressDiffers) %1$S is the name of the sender, %2$S is the address(es) to send return receipt to
#: mdnBarMessageAddressDiffers
msgid "%1$S has asked to be notified (on %2$S) when you read this message."
msgstr "%1$S（%2$S）要求在您讀取這封郵件後被通知。"

#. # mailCommands.js
#: emptyJunkFolderTitle
msgctxt "emptyJunkFolderTitle"
msgid "Empty \"%S\""
msgstr ""

#: emptyJunkFolderMessage
msgid "Delete all messages and subfolders in the Junk folder?"
msgstr ""

#: emptyJunkDontAsk
msgctxt "emptyJunkDontAsk"
msgid "Don't ask me again."
msgstr "不要再詢問。"

#: emptyTrashFolderTitle
msgctxt "emptyTrashFolderTitle"
msgid "Empty \"%S\""
msgstr ""

#: emptyTrashFolderMessage
msgid "Delete all messages and subfolders in the Trash folder?"
msgstr ""

#: emptyTrashDontAsk
msgctxt "emptyTrashDontAsk"
msgid "Don't ask me again."
msgstr "不要再詢問。"

#. # junkCommands.js
#: junkAnalysisPercentComplete
msgid "Junk analysis %S complete"
msgstr "垃圾分析 %S 完成"

#: processingJunkMessages
msgid "Processing Junk Messages"
msgstr "篩選垃圾郵件中"

#. # Messenger bootstrapping messages
#: fileNotFoundTitle
msgid "File Not Found"
msgstr "找不到檔案"

#. #LOCALIZATION NOTE(fileNotFoundMsg): %S is the filename
#: fileNotFoundMsg
msgid "The file %S does not exist."
msgstr "檔案 %S 並不存在。"

#: fileEmptyTitle
msgid "File Empty"
msgstr "空白檔案"

#. #LOCALIZATION NOTE(fileEmptyMsg): %S is the filename
#: fileEmptyMsg
msgid "The file %S is empty."
msgstr "檔案 %S 是空的。"

#. # LOCALIZATION NOTE (headerMoreAddrs): semicolon separated list of plural
#. # forms of the word "more" as used after the number of addresses
#. # currently hidden while displaying a header such as "to", "cc", or "bcc"
#. # in the message header box.  English has two identical forms here, so it will
#. # construct strings that look like (for example) "1 more" or "20 more".
#. # <http://developer.mozilla.org/en/Localization_and_Plurals> has details
#. # on this mechanism.
#: headerMoreAddrs
msgid "#1 more;#1 more"
msgstr "還有 #1 個"

#. # LOCALIZATION NOTE (headerMoreAddrsTooltip): semicolon separated list of
#. # plural forms of the phrase ", and #1 more" as used in the tooltip text
#. # of the more widget displayed in the header pane (see headerMoreAddrs).
#. # English has two identical forms here, so it will construct strings that
#. # look like (for example) ", and 1 more" or ", and 20 more".
#. # <http://developer.mozilla.org/en/Localization_and_Plurals> has details
#. # on this mechanism.
#: headerMoreAddrsTooltip
msgid ", and #1 more;, and #1 more"
msgstr "還有 #1 個"

#. # LOCALIZATION NOTE (headertoFieldMe): first person prepositional object
#. # pronoun used in the "to" header of the message header pane.  This is also
#. # used for the fallback case if a header-specific localization is not
#. # available.
#: headertoFieldMe
msgctxt "headertoFieldMe"
msgid "Me"
msgstr "我"

#. # LOCALIZATION NOTE (headerfromFieldMe): first person prepositional object
#. # pronoun used in the "from" header of the message header pane.
#: headerfromFieldMe
msgctxt "headerfromFieldMe"
msgid "Me"
msgstr "我"

#. # LOCALIZATION NOTE (headerreply-toFieldMe): first person prepositional
#. # object pronoun used in the "reply-to" header of the message header pane.
#: headerreply-toFieldMe
msgctxt "headerreply-toFieldMe"
msgid "Me"
msgstr "我"

#. # LOCALIZATION NOTE (headerccFieldMe): first person prepositional object
#. # pronoun used in the "cc" header of the message header pane.
#: headerccFieldMe
msgctxt "headerccFieldMe"
msgid "Me"
msgstr "我"

#. # LOCALIZATION NOTE (headerbccFieldMe): first person prepositional object
#. # pronoun used in the "bcc" header of the message header pane.
#: headerbccFieldMe
msgctxt "headerbccFieldMe"
msgid "Me"
msgstr "我"

#: expandAttachmentPaneTooltip
msgid "Show the attachment pane"
msgstr "顯示附件窗格"

#: collapseAttachmentPaneTooltip
msgid "Hide the attachment pane"
msgstr "隱藏附件窗格"

#. # Shown when content tabs are being loaded.
#: loadingTab
msgid "Loading…"
msgstr "載入中…"

#. # LOCALIZATION NOTE (xpinstallPromptWarning):
#. # %1$S is replaced by brandShortName, %2$S is replaced by the host name of the
#. # site.
#: xpinstallPromptWarning
msgid ""
"%1$S prevented the site (%2$S) from asking you to install software on your "
"computer."
msgstr "為了保護您的電腦，%1$S 拒絕網站「%2$S」安裝軟體。"

#: xpinstallPromptAllowButton
msgctxt "xpinstallPromptAllowButton"
msgid "Allow"
msgstr "允許"

#. # LOCALIZATION NOTE (xpinstallPromptAllowButton.accesskey):
#. # Accessibility Note:
#. # Be sure you do not choose an accesskey that is used elsewhere in the active
#. # context (e.g. main menu bar, submenu of the warning popup button).
#. # See http://www.mozilla.org/access/keyboard/accesskey for details
#: xpinstallPromptAllowButton.accesskey
msgctxt "xpinstallPromptAllowButton.accesskey"
msgid "A"
msgstr "A"

#: xpinstallDisabledMessageLocked
msgid "Software installation has been disabled by your system administrator."
msgstr "您的系統管理員已停用軟體安裝。"

#: xpinstallDisabledMessage
msgid ""
"Software installation is currently disabled. Click Enable and try again."
msgstr "目前已禁止安裝軟體。請按一下「啟用」後再試一次。"

#: xpinstallDisabledButton
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: xpinstallDisabledButton.accesskey
#, fuzzy
msgctxt "xpinstallDisabledButton.accesskey"
msgid "n"
msgstr "n"

#. # LOCALIZATION NOTE (addonsInstalled, addonsInstalledNeedsRestart):
#. # Semi-colon list of plural forms. See:
#. # http://developer.mozilla.org/en/docs/Localization_and_Plurals
#. # #1 first add-on's name, #2 number of add-ons, #3 application name
#: addonsInstalled
msgid ""
"#1 has been installed successfully.;#2 add-ons have been installed "
"successfully."
msgstr "已成功安裝 #1 等 #2 個附加元件。"

#: addonsInstalledNeedsRestart
msgid ""
"#1 will be installed after you restart #3.;#2 add-ons will be installed "
"after you restart #3."
msgstr "在您重新啟動 #3 後將會安裝 #1 等 #2 個附加元件。"

#: addonInstallRestartButton
msgid "Restart Now"
msgstr "立刻重新啟動"

#: addonInstallRestartButton.accesskey
#, fuzzy
msgid "R"
msgstr "R"

#: addonInstallManage
msgid "Open Add-ons Manager"
msgstr "開啟附加元件管理員"

#: addonInstallManage.accesskey
msgctxt "addonInstallManage.accesskey"
msgid "O"
msgstr "O"

#. # LOCALIZATION NOTE (addonError-1, addonError-2, addonError-3, addonError-4):
#. # #1 is the add-on name, #2 is the host name, #3 is the application name
#. # #4 is the application version
#: addonError-1
msgid ""
"The add-on could not be downloaded because of a connection failure on #2."
msgstr "因為無法連線到 #2，無法下載這個附加元件。"

#: addonError-2
msgid ""
"The add-on from #2 could not be installed because it does not match the add-"
"on #3 expected."
msgstr "無法安裝 #2 的附加元件因為它與 #3 所預期的不相同。"

#: addonError-3
msgid ""
"The add-on downloaded from #2 could not be installed because it appears to "
"be corrupt."
msgstr "無法安裝從 #2 下載的附加元件，因為他看來已經損毀。"

#: addonError-4
msgctxt "addonError-4"
msgid "#1 could not be installed because #3 cannot modify the needed file."
msgstr "因為 #3 無法修改所需要的檔案，無法安裝 #1。"

#. # LOCALIZATION NOTE (addonLocalError-1, addonLocalError-2, addonLocalError-3, addonLocalError-4, addonErrorIncompatible, addonErrorBlocklisted):
#. # #1 is the add-on name, #3 is the application name, #4 is the application version
#: addonLocalError-1
msgid "This add-on could not be installed because of a filesystem error."
msgstr "由於檔案系統錯誤，無法安裝此附加元件。"

#: addonLocalError-2
msgid ""
"This add-on could not be installed because it does not match the add-on #3 "
"expected."
msgstr "由於未符合 #3 附加元件的預期，無法安裝此附加元件。"

#: addonLocalError-3
msgid "This add-on could not be installed because it appears to be corrupt."
msgstr "檔案似乎已損毀，無法安裝此附加元件。"

#: addonLocalError-4
msgctxt "addonLocalError-4"
msgid "#1 could not be installed because #3 cannot modify the needed file."
msgstr "因為 #3 無法修改所需要的檔案，無法安裝 #1。"

#: addonErrorIncompatible
msgid "#1 could not be installed because it is not compatible with #3 #4."
msgstr "無法安裝 #1，因為它不相容於 #3 #4。"

#: addonErrorBlocklisted
msgid ""
"#1 could not be installed because it has a high risk of causing stability or "
"security problems."
msgstr "無法安裝 #1，因為它可能會造成安全性或穩定性問題。"

#: confirmMsgDelete.title
msgid "Confirm Deletion"
msgstr "確認刪除"

#: confirmMsgDelete.collapsed.desc
msgid ""
"This will delete messages in collapsed threads. Are you sure you want to "
"continue?"
msgstr "將會刪除被摺疊的討論串中的訊息，您確定要繼續嗎？"

#: confirmMsgDelete.deleteNoTrash.desc
msgid ""
"This will delete messages immediately, without saving a copy to Trash. Are "
"you sure you want to continue?"
msgstr "將不會儲存副本至垃圾桶直接刪除訊息，您確定要繼續嗎？"

#: confirmMsgDelete.dontAsk.label
msgctxt "confirmMsgDelete.dontAsk.label"
msgid "Don't ask me again."
msgstr "不要再詢問。"

#: confirmMsgDelete.delete.label
msgctxt "confirmMsgDelete.delete.label"
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: mailServerLoginFailedTitle
msgid "Login Failed"
msgstr "登入失敗"

#. # LOCALIZATION NOTE (mailServerLoginFailedTitle): Insert "%S" in your
#. # translation where you wish to display the hostname of the server to which
#. # login failed.
#: mailServerLoginFailed
msgid "Login to server %S failed."
msgstr "登入到 %S 失敗。"

#: mailServerLoginFailedRetryButton
msgid "&Retry"
msgstr "重試(&R)"

#: mailServerLoginFailedEnterNewPasswordButton
msgid "&Enter New Password"
msgstr "輸入新密碼(&E)"

#: extensions.{972ce4c6-7e08-4474-a285-3208198ce6fd}.name
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: extensions.{972ce4c6-7e08-4474-a285-3208198ce6fd}.description
msgid "The default theme."
msgstr "預設佈景主題。"

#. # LOCALIZATION NOTE (threadPane.columnPicker.confirmFolder.noChildren.title):
#. # When the user selects a folder to apply the currently displayed columns to
#. # via the "columnPicker.applyToFolder.label" menu option, this is the title of
#. # the confirmation dialog used to verify they selected the correct folder.  This
#. # is the case in which we apply the columns only to the folder and not to any of
#. # its children.
#: threadPane.columnPicker.confirmFolder.noChildren.title
msgctxt "threadPane.columnPicker.confirmFolder.noChildren.title"
msgid "Apply Changes?"
msgstr "套用變更？"

#. # LOCALIZATION NOTE (threadPane.columnPicker.confirmFolder.noChildren.message):
#. # When the user selects a folder to apply the currently displayed columns to
#. # via the "columnPicker.applyToFolder.label" menu option, this is the text of
#. # the confirmation dialog used to verify they selected the correct folder.  The
#. # string '%S' is replaced with the name of the folder the user selected in
#. # order to help them confirm they picked what they thought they picked.  This
#. # is the case in which we apply the columns only to the folder and not to any of
#. # its children.
#: threadPane.columnPicker.confirmFolder.noChildren.message
msgid "Apply the current folder's columns to %S?"
msgstr "套用目前資料夾的欄位到 %S？"

#. # LOCALIZATION NOTE (threadPane.columnPicker.confirmFolder.withChildren.title):
#. # When the user selects a folder to apply the currently displayed columns to via
#. # the "columnPicker.applyToFolderAndChildren.label" menu option, this is the
#. # title of the confirmation dialog used to verify they selected the correct
#. # folder.  This is the case in which we apply the columns to the folder and all
#. # of its children.
#: threadPane.columnPicker.confirmFolder.withChildren.title
msgctxt "threadPane.columnPicker.confirmFolder.withChildren.title"
msgid "Apply Changes?"
msgstr "套用變更？"

#. # LOCALIZATION NOTE (threadPane.columnPicker.confirmFolder.withChildren.message):
#. # When the user selects a folder to apply the currently displayed columns to via
#. # the "columnPicker.applyToFolderAndChildren.label" menu option, this is the
#. # text of the confirmation dialog used to verify they selected the correct
#. # folder.  The string '%S' is replaced with the name of the folder the user
#. # selected in order to help them confirm they picked what they thought they
#. # picked.  This is the case in which we apply the columns to the folder and all
#. # of its children.
#: threadPane.columnPicker.confirmFolder.withChildren.message
msgid "Apply the current folder's columns to %S and its children?"
msgstr "套用目前資料夾的欄位到 %S 和它的子資料夾？"

#. # LOCALIZATION NOTE (lwthemeInstallRequest.message): %S will be replaced with
#. # the host name of the site.
#: lwthemeInstallRequest.message
msgid "This site (%S) attempted to install a theme."
msgstr "此網站 (%S) 試圖安裝佈景主題。"

#: lwthemeInstallRequest.allowButton
msgctxt "lwthemeInstallRequest.allowButton"
msgid "Allow"
msgstr "允許"

#: lwthemeInstallRequest.allowButton.accesskey
msgid "a"
msgstr "A"

#: lwthemePostInstallNotification.message
msgid "A new theme has been installed."
msgstr "已安裝新的佈景主題。"

#: lwthemePostInstallNotification.undoButton
msgid "Undo"
msgstr "復原"

#: lwthemePostInstallNotification.undoButton.accesskey
msgctxt "lwthemePostInstallNotification.undoButton.accesskey"
msgid "U"
msgstr "U"

#: lwthemePostInstallNotification.manageButton
msgid "Manage Themes…"
msgstr "管理佈景主題…"

#: lwthemePostInstallNotification.manageButton.accesskey
msgid "M"
msgstr "M"

#. # safeModeRestart
#: safeModeRestartPromptTitle
msgid "Restart with Add-ons Disabled"
msgstr "重新啟動，但停用附加元件"

#: safeModeRestartPromptMessage
msgid "Are you sure you want to disable all add-ons and restart?"
msgstr "您確定要停用所有附加元件然後重新啟動？"

#: safeModeRestartButton
msgid "Restart"
msgstr "重新啟動"

#. # LOCALIZATION NOTE (downloadAndInstallButton.label): %S is replaced by the
#. # version of the update: "Update to 28.0".
#: update.downloadAndInstallButton.label
#: update.downloadAndInstallButton.accesskey
msgid "&Update to %S"
msgstr ""

#: outdatedpluginsMessage.title
msgid "Some plugins used by this page are out of date."
msgstr "用於此頁面的外掛程式不是最新版本。"

#: outdatedpluginsMessage.updateButton.label
#: outdatedpluginsMessage.updateButton.accesskey
#, fuzzy
msgctxt ""
"outdatedpluginsMessage.updateButton.label outdatedpluginsMessage."
"updateButton.accesskey"
msgid "&Update Plugins…"
msgstr "更新外掛程式…"

#: blockedpluginsMessage.title
msgid ""
"Some plugins required by this page have been blocked for your protection."
msgstr "為了保護您的電腦，此頁面所需要的某些外掛程式已被封鎖。"

#: blockedpluginsMessage.infoButton.label
#: blockedpluginsMessage.infoButton.accesskey
#, fuzzy
msgid "&Details…"
msgstr "詳細資訊…"

#: blockedpluginsMessage.searchButton.label
#: blockedpluginsMessage.searchButton.accesskey
#, fuzzy
msgctxt ""
"blockedpluginsMessage.searchButton.label blockedpluginsMessage.searchButton."
"accesskey"
msgid "&Update Plugins…"
msgstr "更新外掛程式…"

#: crashedpluginsMessage.title
msgid "The %S plugin has crashed."
msgstr "%S 外掛程式發生錯誤，已經關閉。"

#: crashedpluginsMessage.reloadButton.label
#: crashedpluginsMessage.reloadButton.accesskey
#, fuzzy
msgid "&Reload page"
msgstr "重新載入網頁"

#: crashedpluginsMessage.submitButton.label
#: crashedpluginsMessage.submitButton.accesskey
#, fuzzy
msgid "&Submit a crash report"
msgstr "送出一份錯誤報告"

#: crashedpluginsMessage.learnMore
msgctxt "crashedpluginsMessage.learnMore"
msgid "Learn More…"
msgstr "更多資訊…"

#: carbonFailurePluginsMessage.message
msgid "This page asks to use a plugin that can only run in 32-bit mode"
msgstr "此頁面要求使用一個只能於 32 位元模式下執行的外掛程式"

#: carbonFailurePluginsMessage.restartButton.label
#: carbonFailurePluginsMessage.restartButton.accesskey
#, fuzzy
msgid "&Restart in 32-bit mode"
msgstr "重新啟動為 32 位元模式"

#. # Sanitize
#. # LOCALIZATION NOTE (sanitizeDialog2.everything.title): When "Time range to
#. # clear" is set to "Everything", the Clear Recent History dialog's title is
#. # changed to this.  See UI mockup and comment 11 at bug 480169 -->
#: sanitizeDialog2.everything.title
msgid "Clear All History"
msgstr "清除所有歷史記錄"

#: sanitizeButtonOK
msgid "Clear Now"
msgstr "立刻清除"

#. # LOCALIZATION NOTE (sanitizeEverythingWarning2): Warning that appears when
#. # "Time range to clear" is set to "Everything" in Clear Recent History dialog,
#. # provided that the user has not modified the default set of history items to clear.
#: sanitizeEverythingWarning2
msgid "All history will be cleared."
msgstr "所有歷史記錄都會被清除。"

#. # LOCALIZATION NOTE (sanitizeSelectedWarning): Warning that appears when
#. # "Time range to clear" is set to "Everything" in Clear Recent History dialog,
#. # provided that the user has modified the default set of history items to clear.
#: sanitizeSelectedWarning
msgid "All selected items will be cleared."
msgstr "所有選擇的項目將被清除。"

#: learnMoreAboutIgnoreThread
msgctxt "learnMoreAboutIgnoreThread"
msgid "Learn More…"
msgstr "更多資訊…"

#: learnMoreAboutIgnoreThreadAccessKey
#, fuzzy
msgctxt "learnMoreAboutIgnoreThreadAccessKey"
msgid "L"
msgstr "L"

#: undoIgnoreThread
msgid "Undo Ignore Thread"
msgstr "還原忽略討論串"

#: undoIgnoreThreadAccessKey
msgctxt "undoIgnoreThreadAccessKey"
msgid "U"
msgstr "U"

#: undoIgnoreSubthread
msgid "Undo Ignore Subthread"
msgstr "還原忽略子討論串"

#: undoIgnoreSubthreadAccessKey
msgctxt "undoIgnoreSubthreadAccessKey"
msgid "U"
msgstr "U"

#. # LOCALIZATION NOTE (ignoredThreadFeedback): #1 is the message thread title
#: ignoredThreadFeedback
msgid "Replies to the thread \"#1\" will not be shown."
msgstr "將不會顯示討論串「#1」的回覆內容。"

#. # LOCALIZATION NOTE (ignoredSubthreadFeedback): #1 is the message subthread title
#: ignoredSubthreadFeedback
msgid "Replies to the subthread \"#1\" will not be shown."
msgstr "將不會顯示子討論串「#1」的回覆內容。"

#. # LOCALIZATION NOTE (ignoredThreadsFeedback): Semi-colon list of plural forms.
#. # #1 is the number of threads
#: ignoredThreadsFeedback
msgid ""
"Replies to the thread that was selected will not be shown.;Replies to the #1 "
"threads that were selected will not be shown."
msgstr "將不會顯示所選擇的 #1 個討論串的回覆內容。"

#. # LOCALIZATION NOTE (ignoredSubthreadsFeedback): Semi-colon list of plural forms.
#. # #1 is number of subthreads
#: ignoredSubthreadsFeedback
msgid ""
"Replies to the subthread that was selected will not be shown.;Replies to the "
"#1 subthreads that were selected will not be shown."
msgstr "將不會顯示所選擇的 #1 個子討論串的回覆內容。"

#. # LOCALIZATION NOTE (saveAsType): replace %S with the extension of the file to be saved.
#: saveAsType
msgid "%S file"
msgstr "%S 檔案"

#. # LOCALIZATION NOTE (openSearch.label): The label used in the autocomplete
#. # widget to refer to a search on the web for a short string containing at most
#. # 15 characters. %1$S is the search provider to use. %2$S is the string to
#. # search for.
#: openSearch.label
msgid "Search %1$S for \"%2$S\""
msgstr ""

#. # LOCALIZATION NOTE (openSearch.label.truncated): The label used in the
#. # autocomplete widget to refer to a search on the web for a short string
#. # containing more than 15 characters. %1$S is the search provider to use. %2$S
#. # is the string to search for, truncated to 15 characters.
#: openSearch.label.truncated
msgid "Search %1$S for \"%2$S…\""
msgstr ""

#~ msgid "Set this search engine as the default"
#~ msgstr "將此搜尋引擎設為預設值"

#~ msgid "This search engine is currently the default"
#~ msgstr "這是目前的預設搜尋引擎"

#~ msgid ""
#~ "Additional plugins are required to display all the media on this page."
#~ msgstr "顯示此頁面全部的多媒體與資訊需要安裝其它的外掛程式。"

#, fuzzy
#~ msgid "&Install Missing Plugins…"
#~ msgstr "安裝缺少的外掛程式…"

#~ msgctxt "emptyJunkTitle"
#~ msgid "Confirm"
#~ msgstr "確認"

#~ msgid ""
#~ "Are you sure you want to permanently delete all messages and subfolders "
#~ "in the Junk folder?"
#~ msgstr "您確定要刪除垃圾郵件匣裡的所有郵件和子資料夾嗎？"

#~ msgctxt "emptyTrashTitle"
#~ msgid "Confirm"
#~ msgstr "確認"

#~ msgid ""
#~ "Are you sure you want to permanently delete all messages and subfolders "
#~ "in the Trash folder?"
#~ msgstr "您確定要刪除垃圾桶裡的所有郵件和子資料夾嗎？"

#~ msgid "Done compacting"
#~ msgstr "壓實重整已完成"

#~ msgid ""
#~ "Do you wish to compact all local and offline folders to save disk space?"
#~ msgstr "您想壓實重整所有本機及離線郵件匣以節省磁碟空間嗎？"

#~ msgid "No"
#~ msgstr "不使用"

#~ msgid "Yes"
#~ msgstr "是"

#~ msgid "I"
#~ msgstr "I"

#~ msgctxt "outdatedpluginsMessage.updateButton.accesskey"
#~ msgid "U"
#~ msgstr "U"

#~ msgctxt "blockedpluginsMessage.infoButton.accesskey"
#~ msgid "D"
#~ msgstr "D"

#~ msgctxt "blockedpluginsMessage.searchButton.label"
#~ msgid "Update Plugins…"
#~ msgstr "更新外掛程式…"

#~ msgctxt "blockedpluginsMessage.searchButton.accesskey"
#~ msgid "U"
#~ msgstr "U"

#~ msgctxt "crashedpluginsMessage.reloadButton.accesskey"
#~ msgid "R"
#~ msgstr "R"

#, fuzzy
#~ msgctxt "crashedpluginsMessage.submitButton.accesskey"
#~ msgid "S"
#~ msgstr "S"

#~ msgctxt "carbonFailurePluginsMessage.restartButton.accesskey"
#~ msgid "R"
#~ msgstr "R"

#~ msgctxt "mailnews.view_default_charset"
#~ msgid "ISO-8859-1"
#~ msgstr "Big5"

#~ msgid "Check for Updates"
#~ msgstr "檢查更新"

#~ msgctxt "update.checkInsideButton.accesskey"
#~ msgid "C"
#~ msgstr "C"

#~ msgctxt "update.resumeButton.label"
#~ msgid "Resume Downloading %S…"
#~ msgstr "繼續下載 %S…"

#~ msgctxt "update.resumeButton.accesskey"
#~ msgid "D"
#~ msgstr "D"

#~ msgid "Apply Update…"
#~ msgstr "套用更新…"

#~ msgctxt "update.openUpdateUI.applyButton.accesskey"
#~ msgid "A"
#~ msgstr "A"

#~ msgid "Restart to Update"
#~ msgstr "重新啟動以完成更新"

#~ msgctxt "update.restart.updateButton.accesskey"
#~ msgid "R"
#~ msgstr "R"

#~ msgid "Update & Restart"
#~ msgstr "更新並重新啟動"

#~ msgctxt "update.restart.restartButton.accesskey"
#~ msgid "R"
#~ msgstr "R"

#~ msgid "Upgrade Now…"
#~ msgstr "立刻升級…"

#~ msgctxt "update.openUpdateUI.upgradeButton.accesskey"
#~ msgid "U"
#~ msgstr "U"

#~ msgid "Upgrade Now"
#~ msgstr "立刻升級"

#~ msgctxt "update.restart.upgradeButton.accesskey"
#~ msgid "U"
#~ msgstr "U"
